拐杖女捐車罅險捱撞 怒毀的士

拐杖女捐車罅險捱撞 怒毀的士

中環有的士遭刑毀，的哥大感無奈。現場港景街香港站對開，凌晨1時許，一輛載有一名男乘客的士，沿民祥街行駛，至香港站對開時，一名不良於行，手持拐杖帶酒氣女子，突然從路邊車罅中走出，的哥及時將車煞停。女子疑受驚嚇遷怒於的哥，遂趨前並揮動拐杖，司機情急下倒車閃避，但仍被拐杖擊中車頭冚，致輕微損毀凹陷；女子追的士期間，失平衡跌倒受傷。

警員接報到場調查後，將案列交通意外有人受傷及刑事毀壞處理，受傷女子姓梁(46歲)，由救護車送院治理，警方正跟進案件。

的你老母哥

咩的士哥？的士狗就有

46歲女

DC9就DC9
的你老母哥咩